條屍點會喺西貢發現

唔好再用大聲公播「有班警察毅進仔」

有位手足改左幾句！ 大家集思廣益，推到大家唱手！

條屍點會喺西貢發現
條屍點會跌落個海
條屍點會喺高處跌下
原來係警察殺完又

Push